Describa los pasos para realizar el desarrollo desde una rama master(recuerde que el desarrollo se realiza sobre los features)(0.5)

seleccionamos la rama master y le damos en pull para descargar en el pc los repositorios que estan en master